米奇同米妮有無扑過野？

有 無

有jj？

諗起米奇除手套果張圖

米妮：老鼠撚咁細 不了

有

佢地點同細路講性？
大家好吖，摸到jj啦，講好野

。

以為有剪JJ圖睇

叫我米奇尋晚屌左你個MINNIE

諗起有個Gif係米奇用JJ篤芝士

咁都開都po